今年除最後生還者2外，呢隻將會發售既大作都係幾無胃口。

今次同制作人無關，只係隻game既人設同埋睇過gameplay後真係無咩胃口想玩。

唔知係咪因為睇開電影既先入為主，呢d人設好路人樣

打擊感好弱，移動有d生硬

仲以為講ghost of tsushima

熱潮都過哂啦

呢隻濕鳩game就算啦FANDS屎向
之前隻豬豬俠咪又係得個吹
整得最好都係batman

Batman真係整得好好，就連响天空滑翔個手感都好啱
打擊感十足，又夠簡單，但係又有技巧

呢隻驚個問題係明明一個新驚
但佢比我個感覺似係2007ps2 game 然後而家retexture咁
d graphics ok 但個戰鬥 打擊感硬係覺得怪怪咁

豬豬俠好玩wo

豬豬俠啲支線好ubi feel
batman正好多

蜘蛛俠好玩但挑戰任務玩得多有d悶，反而蝙蝠俠要手腦並用，支線mission又有連接性同故事性。

若果要比分，我都認為batman好d，但其實兩者都好玩，蝙蝠俠贏個馬鼻

D角色變晒師奶阿伯玩唔落手囉

但Arkham Knight走錯方向，掛住整蝙蝠車gameplay整到連bossfight都冇埋

早一兩年teaser出嗰陣諗住可以用返mcu堆人樣
而家咁真係冇乜興趣玩

Arkham Knight 變晒坦克大戰
第二集打急凍人,有好多攻略法,整得好好玩,
變成batman 同佢即場互鬥同食腦, 想方法封對方D 招

呢隻野硬係有陣柒味
似B級製作多過3A大作

最大鑊係啲fd話其他英雄係DLC咁出

手機game畫面升級版

我入嚟之前都係諗緊佢

老任光榮嗰隻幾好玩又多角色

睇得出佢想整到好似睇戲咁
但呢個就係問題
好多走位, 打擊動作都有自動修正
個節奏好似播片咁, 唔係我自己控制
加上個視覺係咁鳩搖, 搖到頭都暈埋

睇落都悶悶地
無bgm 玩法割草
靚D畫面既無雙咁

avengers呢隻真係睇定d先
gameplay好唔掂
對馬就應該買硬

marvel 咁好嘅ip 咁耐以黎得隻spiderman 係AAA 級game 其餘全部都好二線feel 真係徙晒

成浸柒味

佢係戲院上映時出會好銷量，依家粥都攤凍

DC都好似係得batman
基本上英雄驚就同動漫改編驚一樣
10隻有9隻都伏